上聯：復必泰必伏

有冇連登仔女幫手接下聯

冇

其他更加伏

科興必興亡

忽必烈必fucked

即刻有五毛狗負皮

復必鄭松泰

復必泰必伏
科興更加伏

媽咪麵咪媽

武肺殺廢母

推

又有五毛狗負皮

科興興國邦

鞦韆載千秋

延科興科研

李斯是silly
輕鬆 多謝大家

血滴子滴血

必必復必必
唔必就唔必

屎眼多眼屎

血飲刀飲血

長洲濱周長

科興死全家

打科興必釘

武肺被廢武

打疫苗正傻閪

都係你識規矩

三上除上衫

上原唔願上

高手

李嘉誠加你

亡國興必亡

國亡

毒針打真毒

恥笑陳肇始

伏特加比伏

科興冚家拎

暫時你係最工整，樓上嗰班亂鳩嚟

警務處冒警

推

習明澤明習

國安法is coming to you

復必泰必伏
那科興必毒

可惜意義就差好遠，的確好工整。

封區當驅風

sugus

清水心水清

科興搞邊fall

鄭月娥越正

伏必泰同伏爾泰有咩關係

利申，非人妻控，此下聯祇為對對。無他意。

五毛狗自瀆

局中局中局

更正
五毛會自瀆

此po已完

biontech 我BUY

國藥害弱國

冇辦法，對聯真係唔係咁易，詞型/詞義/平仄都要兼顧

柒碌成龍成碌柒

黃大仙大王

吃虧在眼前

打咗唔舒服

我羅羅愛我

我愛羅愛我

支那人？

假藍絲變屍

復必泰必伏
科興死全家

三公子公廁

李小龍小你

史太林太屎

國安法安國

花錢賺錢花

馬保國寶馬

岩
咪撚中樓主伏

國藥安弱國

科興伏伏伏

陳偉停車場

森美食美心

9 up 不是真

科興終賠生

你老母無腦

零確診確靈

中國亡國中

秒

中共始共終

復必泰必伏

始科興科刑

不愧為屈原 好工整

電腦大爆炸
全黨死清光

佢呢句同樓主果句就絕配啦。

三上除上衫
上原唔願上

復必泰必伏
支那狗那圾 (國語讀)

屈原抑完鬱

工整條毛咩

中國亡 係鬼名詞

時事台是屎

留意番頭三個字要係一個名詞

復必泰+必伏

史太林+太屎

李小龍+小你

呢幾個都唔錯

安心不心安

阿斯利康利詩雅

科興暫時未諗到，太高難度

T E N E T

R A D A R

拉欣傾掀奶

死臭蟹臭死

蕭定一定燒

曾志偉至憎

蔡加贊加菜

范瑋琪餵飯

大波華波大

科興定興科

觀自在自觀

復必泰必伏
科興更加毒

凍奶茶奶凍

藍絲驗屎眼 (肛探驗毒)

既然全部疫苗都係伏，揀個冇咁伏嘅
。

毒撚最撚毒

Biotech又有毒

鄭月娥穴正

恒大仔含大

光陰已陰光
復必泰必伏
香蕉有焦香
港人冇人講？

好工整喎....

王維基為王

復必泰必伏
三公子公三
公三=台語 你亂講乜撚野

復必泰必伏
科興死得多

一二三四五六

掂

咁都讚得出工整 唔怪得想揾個認真下聯都咁難

唔死都落地獄

屌 呢個係咪新詩版嘅對聯

笑左

狗>貨

屎煎片煎屎

仆街周瑜周街仆

支那科興毒

Don don ki don don

葛珮帆配角

消防局防燒

藍詩

誤信大公報
復必泰必伏
打科興愛國
結果死全家

得果定果得

時計錶計時

中藥煲藥中

茶飲店飲茶

望遠鏡遠望

花王種黃花

味增湯增味

鮮芋仙芋鮮

大霧山霧大

秦始皇始秦

黑警死全家

復必泰必服
弱國用國藥

液晶體精液

武肺殺廢老 會唔會好少少

習近平禁翠

隊穿牆噴血未

科興疫興fall

頭尾字都唔同音

拉

痴撚線開個post都要俾人話拉

呢個最高質

我拉我自己

原來好多人唔識中文

黎諾懿落黎

愛滋病之愛😘

復必泰係個三字名詞 點工整阿

L E V E L

用科興必死

其實 伏必泰 唔係應該都對返3隻字

邊忽工整

名 復必泰
動 必
形 伏

名 三上
動 除
名 上衫

唔打就中毒

終於有個比較工整

原同願已經對唔到啦

我個名

真
樓主 pin this

伏過鄭松泰

麵咪媽咪麵